啲人自修室係溫書定放閃？

botg

咁得閒望人地自己乖乖地溫書啦

樓豬唔抵得

cow女

從來唔鳩去自宮室

迷離哥哥：自問有能力 cow 女